入去受幾個月，出返黎就係大人啦

王G風真真正正上神枱了

c眼大左

精神分裂？

豬sir收咗黨幾多錢?

唔係講錢既

咁撚似黑社會哄人咁款

佢憑良心講說話

大頭仔

頭頂既光環包佢一世唔洗懮

咁你呢十卜清

只講真心話

可能佢令到d撈偏既轉撈政治呢

民主是現世社會的黑社會

豬蛇金石良言

豬sir睇得好通透

年輕人支持民主，無可厚非
成年人反對建制，一事無成

好撚精境 豬蛇作多兩句出黎OK

夠五正評再講

夠了

*>>>>>O

食飯先 一陣講

字字豬機

收左幾錢？

食完飯未豬sir

吃緊飯後果

好耶係要等

系

．>*>o>O

仲未出 等左好耐

希望gphone系入面繼續為理念而戰

梳 睇緊tvb 睇埋出

牙豬今日咁搶口既

都係幫牙公做野

豬語錄

俾人玩弄過屎眼既人冇資格代表人民

蓋

咪撚串蓋ching

Gay :0

樓豬幾時俾狗diu?

睇你幾時屌我

Agger